邊到有靚既牛仔褲買？

想送比男朋友

Budget 2000左右

唔可以送其他嘢咩？
唔啱size咪有排搞？

evisu？

送個處俾佢

見佢一條都冇

加上之前聽佢提過話想買

take5 / bennys store

apc

7 for all mankind

salvation army

筆直去到2000咁一定去take5睇日本牛啦

Cheap monday

Chevignon

Take5 睇日牛啦

咁既 budget apc unwash 絕對冇得輸。

H&M

Apple shop

Zara

CK

差啲漏咗

G StarRaw

AEO

apc, acne, ami, j brand, sandro

chevignon好快穿洞同著到loose

一定係American Eagle 彈性jeans

acne studios 應該算最易著

咩style 都唔講

U記啦